由Coinbase最近既新聞睇得出大眾睇野係幾咁表面

新聞寫到極誇張, CFO又清倉CEO又套現, 董事又離場
睇住大多數人照單全收 完全冇獨立思考 講到又scam又收割, 真係得啖笑

請先搞清楚DPO同IPO既分別
IPO為集資, DPO為套現
早期投資者賺左幾十至幾千倍 套現一部分有咩問題?

首先要知道
1. B股有20倍投票權, 創辦人仍然對公司有絕對控制權
2. CFO唔係創辦人之一, 佢係2018年先加入, 持股比例好少, 而且全部持股係來自期權獎勵, 佢清倉都賣唔夠1億美元
3. 創辦人Brian Armstrong只係賣出左唔夠2%持股, 其實好合理, 如果我有價值幾百億既股票, 我一定會套返幾億現金渣手
4. 3分之2既賣壓係黎自Union Square Ventures同 董事Frederick Wilson, 而Frederick Wilson係Union Square Ventures既老闆之一, 即係可以理解為3分之2沽盤都係Frederick Wilson一個人套現造成
5. 其他董事只係套現左極少比例既股份

CEO Brian Armstrong 共持2,753,924 A股+36,851,833 B股, 共沽出749999股 (少於2％持股)
CFO Alesia Haas 全數沽出255500股, 全部來自期權獎勵
持股10%以上的Union Square Ventures沽出4,702,324股
董事Frederick Wilson持有13,902,324 股, 沽出4,702,324股
董事 Frederick Ernest Ehrsam Iii 持有2,570,459 A股+15,114,503 B股沽出60,997股
CAO Jones Jennifer沽出110000
董事Marc L Andreessen持有5,516,037 A股 + 23,961,498B股, 沽出294,775股

總共沽出 1300萬股 價值50億美元
總流通股數 2.6億股

Ark 買入價值3.5億元股份

以上只係股份, 未計期權獎勵

想借呢次機會同大家講 投資要賺錢 需要100%獨立思考 人云亦云一定衰硬
Btw價就唔好問我啦

第一

想入

貼倉睇下

唔panic sell下我點樣執平貨

hi格sir

膠層 390放 320吸番
free money

所以全民炒完車 今日又升返晒 無事了

革sir好嘢

留名等睇大戰

格蛇

革sir

等睇hater落力針對革蛇

crypto=scam

其實樓主係幫人定「類」人？

等hater出場

一個二個少年股神見ark買乜就笑乜

革蛇點睇coinbase

咁樣評論美股得唔得嫁你?

咁呢個世界冇傻仔邊有錢比聰明人賺呢

當我求下你

出多啲post

見到話等250入真係得啖笑
D貨掉到7788咪升
無新股發行仲想一開波就爆升

咩情況下政府會
淘汰法定貨幣外競爭者?

咪撚教精班on9啦 等班人買曬啲咩VTI咩TLT咪算囉
連登定律愈多人撐愈易沉

真係套現390億喎
新聞冇問題 只不過睇你點理解啫

Tesla上市時Elon都套現左部分啦
明明上市出少部分黎換流動資產係件好常見既事

格仔

幾時升
429有10股

我只係整理factual既數字比大家睇 冇評論過

好文值得推👍

你google下啲新聞標題幾misleading

啲人DPO都衝入去真係笑左

準備入

Prospectus第一頁第一句
投資呢家野似乎唔係人人啱

真心
我就係啱啱入完冇幾耐就冧咗 見勢唔對路即放

第二朝冧完入咗
如果真係跌得勁嘅點都會有死貓彈嘅

最後都係坐緊火箭 多謝你班賣嘅人俾我執貨

呢度絕大部份人唔係想知真相，知識。只係想有位向眼紅既事抽水，嗰班創新高跌小小就叫幣爆既小丑跳出跳入幾多次。

最緊要加icon覺得好串好幽默。

革蛇有冇入

上次跌市撈左半山腰
仲要有堆細價股冇走到
可以點算

今晚咪知

好期待今晚見證大眾既恐慌

可唔可以從pltr角度講下？

唔識睇 所以買ARK

我要加貨

事實係高層套現
睇你點理解咋喎
唔覺啲人唱淡有咩問題

問財巴

套現2%唔講 淨係講套幾多億
CFO有幾多股唔講 淨係講清倉...

革sir睇好 今晚準備all in

革蛇唔好提啲傻仔啦 btw vET 前景點睇

支持革蛇

一個半個都話
高層集體套現喎
各人理解唔同姐

唔啦 高層都走貨

唔引你地放 佢地點入平貨

高位放完 低位入返

新股大約幾耐先出option

投資市場係人云亦云既集體結果
個個樓市投資者都話自己獨立分析會升 再問落去咪又係果三覆被左抄右抄既理由
最好笑係佢地所謂既理由根本引用錯晒 好似乜全港七成樓供滿晒
點知大家又信到十足 又跟據呢d錯野黎買貨
獨立思維？ 記得交租羅

LM

革蛇返左幾個月金融工就做人上人批判“大眾”
似足Bloomberg d財經專家話retail investor好ignorant好dangerous係detrimental to market

睇見defi的發展好似雨後春筍咁，
而家係有d貴嘅，但長遠其實唔怕。

講呢啲嘢嘥鳩氣
最緊要係升定跌啫
講到天花龍鳳 大家唔睇好都係冇鳩用

有人撐佢梗係惡得起啦
佢d fans咪就係佢講果種人

關我地D散戶鳩事咩 大戶想點就點 贏錢你只不過係塔岩順風車 輸錢就割你韭菜

佢D粉絲個個以為自己好transcendental唔係佢口中嘅大眾架
好好奇革蛇成日講十倍股十倍股點解會做secondary market而唔係vc/pe
佢可能連a16z都未聽過

去返250先

呢句真 冇傻仔咁革蛇點賺錢

累人

haters全面進場

革蛇食飯未

食緊

格sir真係佛心 經日普渡眾生

而家月供咩可以財自

Crypto is scam

標題講到世界末日咁

不過binance而家勁撚到咁 coin唔知仲搶唔搶到market share去grow

革蛇點睇台積電
好似升唔起 但又FF緊佢下半年會爆升
但好似太大份好難郁

Crypto is very scam

樓主係咪重貨

留名

革爾ching, number 價嗰D 唔問你
嚟緊邊類值得長線投資
網上消費, 支付方面點睇

啲報紙佬又黎料啦，賣7成a股變左賣7成持股

仆街報紙佬

不嬲新股上市，之後股東都會出售套現好正常

CFO 賣洒所有持有股、真係幾不利下、代入任何一間公司、個cfo清倉自己股票 ，股票都會跌到扑街、理論上個cfo 比任何一個街外人人都清楚了解公司既前景

格sir 多謝幫我地睇得咁仔細。DPO我第一個觀感都係覺得大股東減持好合理，但見到報紙佬話7成減持 都覺奇怪。

得閒既話多啲出post啦， 提升下財經台既討論質素。唔駛講價錢，引導下大家討論就得

格蛇你好

要入貨啦各位 有革sir帶住 我有預感今晚準備大升

咁大篇野講咁多廢話
又咪泡沫

都係， 不過Peter Lynch 都講過唔好單單因insider selling 而賣出潛力股， 可能個CFO要買樓、要嫁女, we never know

連登打手出post 係咁提Bitcoin果陣係 63303
當晚過一陣 51600

當晚，Holder address 有好多個。Market cap 係唔知左右。如果有新手追post，可以睇返12/3-12/4個價。 假設有一半係連登仔，每個入唔知幾多。佢哋每次成功起碼賺唔知幾多萬。唔難理解佢哋想做多幾次。

我輸錢係我貪心。希望以後d新手唔好

市場本質就係咁，以訛傳訛，新聞標題嘩眾取寵
第一日出嚟蒲咩？宜家先知新聞標題/大眾睇嘢係咁表面？
咁都要出post

SCAM

PLTR 早排已經係咁

個市咁唔穩定 你估真係繼續升上去咩而家估值咁大 唔好人云亦云啦

樓主解釋翻 又要人貼倉
奉旨教你哋咩

革蛇

我一睇到個新聞
就check check SEC filling
然後知道套現好少
好多散戶真係唔肯學唔肯求證

革蛇

入左幾股見證歷史

大部份人都冇腦㗎啦

我唔準你咁話cctoy手足

想問一隻咁新既ipo有幾多人有貨?

呀革係唔係話現話現時可以放心buy and hold coinbase？

Cfo收到既資訊多定係普通人多？

退一萬步講就算coin真係跌落200蚊都係勁貴 估值勁高

護城河低唔在講 大量競爭對手 雖然成本低輕資產

但面對接住落黎政府大力規管 收硬皮

唱好唱淡嘅財經新聞不問內容調轉解讀就得

Coinbase護城河就係唯一一間過到監管

呢個post都仲有好多人睇唔明

唔片面你我點有錢賺 教精佢地做乜

冇佢地 邊有平貨
教識連登仔就得
出面既人就算啦

姐係買左coinbase既人準備冚家剷

可以點樣估值呢

投資要賺錢，需要水多啲唔識既人入市，推高個價，唔係點樣賺盡啲無知散戶錢，到散戶被收割啦，就出黎扮教精人地，要有耐心，要繼續入市strong hold，再準備下一輪收割

美國既新上市形色真係眼都花

市值太大（世界十大）
係咪再優質都升唔起？

革Sir
希望大眾可以繼續睇睇完標題就算
咁先有平貨執

幾時分析下你2月開始crypto 勸世阻人發達？

Coinbase 護城河係堆機構投資者 通常都係揀coinbase

支持

咁DPO 上市嘅公司
要流通量幾多先好入場？

要靠呃水魚入市自己先發到達既野，仲好意思周圍宣傳？入左市就代表會發達？咁你發左達未？可否比至少5個安全途徑將bitcoin換番現金既方法？啲人連安全換番錢出黎都做唔到咁點樣發達？
GME係咪一個最好呃錢例子？當初水人入市既咪發lor，後面比人呃入市個批咪輸到跳樓lor，bitcoin又會唔同啲？

我入左bitcoin 發左達啦
你連換返自己d錢出來都唔識 梗係抵你輸到仆街啦

btw順便問下格sir你點睇黃國英?

革sir有無買？我打算sh的

好多老散唔明乜嘢係直接上市，唔知佢哋買D股票點嚟？直接上市，如果高層，初創投資者，員工唔出貨，D貨唔通係天跌落嚟？定係樹生出嚟？

d人真係9up多過呼吸
coinbase要拎既都差唔多拎晒

真 機構必選 起碼coinbase 唔會刷單同埋 搞啲100倍合約dump 個market

佢地從散戶用家角度出發
Coin product冇咁多 入錢攞錢又冇咁方便
未來靠機構市場做大 散戶真係唔會用佢

教精班友咁都要俾你話

財經新聞誤導性世界第一
樓主

理得佢表唔表面，跌就跌

可憐想知但被誤導嘅人

字句，標點完全一樣
就係大行班撚樣搞搞陣，成日亂鳩up操繰巿場

唔嚇你點入平貨

連登傳統 等睇世界罵戰

Gme會ss你都On9

肚瀉